建制送中派話, 禁蒙面法有效止暴制亂喎, 點解我只見到藍屍屌政府建制無能嘅

睇唔撚到蒙面法有效喎

媽啊，止左d乜

建制藍屍，好似對建制狗冇哂信心

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

有臥底去中大，建議手足互問中大野，八大學生講下faculty同收分